點先知男朋友係咪當我水泡

我同佢都差唔多夠一年，其實我知佢中好愛佢前度，我諗住等佢忘記個個女仔。但我好驚其實佢係當我水泡，唔係真心愛我。點先知佢係當我水泡，定真係有愛我?

無㗎啦
就算點你都會有條刺
你忍到嘅咪忍多一排睇下點囉

利申 過來人

由我發現佢忘記唔到 到而家都已經兩個月

如果你唔係水泡
你就唔會話諗住等
又知佢仲好愛ex啦

如果佢係真心愛我 咁就唔算水泡

其實我知佢中好愛佢前度

無可能好愛前度同時又好愛你喎
如果個前度突然出現 你覺得你男友會點揀？
其實你都知 做咩仲要畫公仔畫出腸

中你老母咩

同時愛兩個人唔出奇。佢前度無咩可能會番轉頭，已經斷絕左來往，佢地追求將來既野都唔同。就算真係番轉頭，到時再算，反正未發生。